預期立會泛民過半，香港會點？

可選多項
1. 成功爭取到五大訴求
2. 解散警隊，政府停擺
3. 股票大升
4. 股票大跌，外資撤走
5. 中共介入，一國一制
6. 達至終極攬炒
7. 邁向獨立

多謝樓主
今晚發夢有素材了😂✌🏻
晚安！

如果只行傳統泛民，應該唔會點變
要本土 願意攬炒嘅人過半先有用

唔會過半。到時好多假票/點票熄燈/唔見票箱/提早關門。
就算比你入到議會就DQ到重選為止。呢大半年香港人仲信個制度

我就係要憲政危機

最少要37